新口號：同林鄭警暴割蓆

要反割佢地，要講出口

警察=暴徒
林鄭=大台

本來都唔同蓆
點割？